炒燶啦你，等我幫吓你，原價收黃子華飛

收380 23/7-31/7仼何一日 2連位/3連位

Tg:@Avis_Chan

同求，單人位亦可